曹星如場賽如果換成足球

踢波
A隊成場比B隊㩒住黎攻
最後b隊憑全場唯一一個攻勢入球
A 0:1 B
B隊係咪輸左

入波都係B隊喎

星如幾時有入波

呢家講緊出拳唔夠對手多 但每拳都得分咁濟

大家唔識睇打中咩部位 同拳擊都有防守 唔緊要

可以慢慢學 同人傾都有啲專業嘅知識分享到

不要問，只要信